呢個算唔算係政府近年少數好既設施設計？

雖然唔係原創設計，但會選擇同英國合作，跟英國 d指示牌既風格，喺英國讀完書返黎咁耐再次見設，感覺好懷念，好耐冇試過覺得政府係做左件好事

好嘢都係靠抄 笑鳩死

起碼唔係跟大陸呀

遲d班老左又會發動民意話個路牌乜乜77，又批幾億換過批新既。
再加埋殘體字落去真係爽yy

一揚咗就

睇唔睇到合作兩個字？